地錯 兔仔身世

雖然都係宙斯同赫拉既人，不過都係相對冇用既人

兔仔算唔算打破左血統論

有地錯嘅post睇到小說15，雖然唔係好仔細睇
想知外傳，如果對於劍gay冇太大興趣嘅話推唔推薦睇？

外傳好正，唔睇好可惜，特別外傳12卷，兔子大殺特殺

外傳12玩到劇場版咁

外傳 下下都去盡

正傳相對小事件 性質

大森對兔子以外既角色都好狠心

琉3周年崩潰完一次
幾年後又崩潰多次

咁算狠啦，狠既芬恩矮人果啲一早死晒

兔仔老豆冇係黑龍戰到死
咁其實黑龍宙斯赫拉2面都仲有人
睇大森幾時交待佢地點解要走

其實d精英唔係死就斷手斷腳

都已經冇能力壓住班暗黑派，不過話比洛基佢地趕走，交個波比佢地

同埋可能宙斯佢兩個用神威壓住黑龍

已經死咗唔少人，眼鏡妹

仲有種菜果個家族

暫時3周年劇情
最強個2個都可能冇死
所以可能係都市外搵方法

其實三週年，我最在意呢段

按依家伏線
地下城有時限
應該時限內完成唔到就gg
所以先有3周年 艾絲可能就係同依樣有關

三個養大佢，就係拎黎生祭

點會

琉今集成個煩膠咁
搞咗咁耐終於搵到信念
2年之後唔記得哂又repeat

可惜完咗外傳，因為同正傳重疊

係唔寫住，唔係完
因為大家級數拉開左，唔停外傳
兩班人好難真正合流

阿姨既大鐘樓可以ko海上王者
等睇正傳兔仔大鐘樓ko同級既敵人

係炸彈型黑龍，成個靶任打

幾時出16卷？

10月

痴根大森

ベルは、彼女の横顔を見上げながら、口を開いた。

「ねぇ、おばさん」

ドゴッッ！！ と。
ベルの頭からヤバイ音が鳴った。

「殴るぞ？」
「もう なぐって います！！」

唉 無玩手遊睇少好多野

中文版

唔洗認真玩，求其抽張劍姬
基本可以睇齊故仔

阿姨打宙斯打埋查爾多

煮飯佬

慘到

琉外傳個漫畫家咁快手

桃山唔係劍姬外傳咩？

果個係矢樹貴

偷食甜品嘅結果，赫拉都要流晒眼淚正座

我惱起上黎，連我自己都驚

其實3周年大森埋左好多伏線
原lv8 9可能冇死
赫拉咁錫貝爾阿媽但冇搵貝爾
艾絲同地下城既關係

阿姨 叫艾絲做地下城之子
咁應該唔止混仙精

應該死哂啦
起碼宙斯果邊係死哂
Lv8 9打黑龍如果冇死咁兔姨又點會絕望

阿姨話見到佢地落慌而逃
應該冇寫死

那位粉碎了石板，瞬間令當時到達Lv. 3的奧塔昏迷過去的男人是【宙斯眷族】的末端成員。男人為侮辱美神道了歉，然後若無其事地離開了。
咁即係有可能係兔仔老豆?

ただのネタになりますが、
結局この世界線のアルフィアはマザーパワーで長生きして100周年イベントでリューやアイズ達ヒロインズの前に立ちふさがって「嫁の作法を教えてやろう！」などとのたまうラスボスになるのだと思います。
そして誰も勝てない。

末端唔一定最弱

咁得真女主可以過關

由二周年開始
大森已經當左game係小說正傳咁寫
一堆重要劇情寫係game到

主角上左lv5未

可以升到

好多都話jc抽人，三期有期待

三期重點復活、家暴、牛牛

前兩點，演出好重要
氣氛唔啱就會好尷尬

期待小說多d
大森話已經比左800頁出版社
所以16 17其實已經寫好

攻防戰要連外傳一齊睇先正
手遊3周年接異端兒篇
完全證明邪神期待既最後英雄就係兔仔

個人建議睇完手遊3周年先再睇3期

玩到2週年一排就棄左驚
網上有冇link有得睇番驚啲劇情？

地錯真係我最鍾意嘅小說
無論戰鬥 劇情 內心刻畫
都睇到我又熱血又流淚 仲要唔只幾次咁少

巴哈好似有
大森寫3周年應該有考慮到動畫3期
2個主題都一樣

等我睇下先
如果有一個集合post嘅就好啦
分散曬唔識搵加上又怕睇少幾篇咁

唔該巴打

地錯有個位比其他都好

一個人係唔夠用，其他角色存在都好重要

岩呀 每個角色都重要 又吸引
唔會好似某啲作品咁 想快啲講完其他友去番主角到

但變相搞到地錯好多外傳出左黎
唔知點解有啲唔鍾意
可能太多驚太亂？

其實三週年有啲敗北，就係洛基三巨頭 冇任何得著

有得著果班又死淨一個

其實係，所以搞到正傳外傳 合流唔到

未睇呀

特別異端兒篇

對貝爾既內心刻畫好正

孤兒仔篇真心神作
連續幾本都睇到喊到痴肺
食胃藥都唔掂

希望動畫可以做下啲啦
前兩期已經好失望
動畫做好少少嘅話呢套野一定人氣爆棚

奧塔真男人

有得同偶像單挑激戰

cut鳩哂上神d畫面
動畫成搞到個角色好重要咁,其他關𨫡位就cut左佢

第一次唔係為女神而戰

好撚型

大森派打字機我覺得仲癲過河馬
主線 兩個外傳 加埋手機game
仲要水準keep 住

今次順手寫個if 真係幾癲

佢仲要一早寫完正傳17
但16都未出

貝爾可唔可以出下FIGURE

手遊今次泳衣劇情幾好

仲未睇
不過見到有黑拳就咗先